一齊換美金！！！

7.84 HKD ≈ 1 USD

35 USD = 1 Oz Gold

1 Oz Gold = 7.84 × 35 = 274.4 HKD

換美金，300 蚊港紙唔洗就換到一盎司金

但你揸港元要成皮嘢先換到一盎司金

點睇都係揸美金值錢啲

你睇，美金又升啦

美金真係升梗喎

咩概念

美帝又印返錢

美帝 GOLD Standard 一早講咗 $35 蚊美金可以換一盎司黃金，如果唔係就唔會叫美金啦

訓左幾耐? 一早跳穿7.84

Google 唔準掛
總之儲齊 35 蚊美金就可以換一盎司金，真係好抵玩

出糧換美金

想問下買黃金你係買實金定係嗰啲紙黃金？

我都係買美金 ETF (GLD) 咋

坐咗幾耐？

thanks!

有排坐有排供，諗住短玩可以出返去

轉左美軍，軍本位
1美軍 = 一粒子彈

印咗咁多錢，美元指數唔回，月頭又有得平價供美金

樓主坐左幾耐監？
一早無左金本位，依家美元同石油掛勾。

照你咁講，咁就唔係叫美金，叫會貶值嘅美元啦

點解出面咁多人叫換美金，即係美國仲行梗金本位制囉

我上網見到有 GLD vs IAU
你有冇推介邊隻?

美金加油

你望下依家D美金上面寫住咩先啦

不了

推